邊緣黨主席葉劉淑儀強烈反對全面封關：一等武漢人，二級大陸人，三等香港人

邊緣黨立法會議員葉劉淑儀指，有不少市民要求政府封關，她認為建議不實際亦沒有必要，因為「香港會變成孤城」，封閉關口後，不但所有旅客亦不得進入香港，港人也無法自由進出境內。（葉劉有認知障礙？邊個話封關就代表港人唔可以過？）

她建議政府應以大數據追蹤方式，密切關注入境旅客來源地（保安局追蹤到15名武漢人啦，結果咪又係登記後無要求隔離）

呢個黨常年住太空，離地太遠，一點政治觸角都無

唔好封呀
呢個毒係消滅你呢種傻鳩

田二少當年同呢D智力既人組黨，係咪人生最大錯誤決定

CLS

邊緣黨

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

佢有無腦架？封關=香港人唔能夠過關都講得出

呢個癲人當武漢人係支那上帝

推

今年立法會

送中
武漢肺炎

呢2樣 野 好多淺藍都不滿

成個中國都隔離緊武漢人，屌你個女仲怕俾人講歧視

連俄羅斯都關閉了中俄邊境, 俄國係唔係自我孤立?

而家邊個封邊個呀⋯⋯

香港唔封關就變孤城喇

滅黨

葉劉：俄羅斯帶有歧視性

貼多D仲留喺邊緣黨既人喺呢度，等大家認識下，要佢地永世選唔到議員

新一屆青年委員會當選名單如下：

主席 王政芝

執行副主席 葉沛霖

副主席（社區參與） 區兆良

副主席（發展及選舉）廖子聰

副主席（會員） 劉聖雪

副主席（傳訊） 崔添偉

副主席（政策） 蔡東聖

Solomon

咁隔離病房係咪歧視呀？

係科學呀仆街！

葉劉一陣自己中招就好笑！

民意逆轉投民主派

亡左啦

講還講 唔好放圖